侵侵擬推後續減稅計畫 中產階級減稅10% 炒股首1皮美元免税

白宮國家經濟委員會主任庫德洛周五表示，川普政府正尋求在9月公布後續減稅計畫，可能使一些減稅措施永久化，鼓勵民眾投資美股，也可能為美國中產階級減稅10%。

美國總統大選將於11月舉行，川普尋求連任。白宮有意在2020 年秋季公布進一步減稅的計畫，希望「減稅 2.0」計畫 使美國中產階級受惠。

庫德洛受訪時表示：「我們希望為中產階級減稅10%，也有意強化其他一些減稅措施，並使其永久化。相關計畫可能會在9月時推出。」

另外，CNBC報導，川普政府正考慮激勵美國家庭投資股市，給予免稅優惠。消息傳出後，美股走高。

川普政府醞釀推動下一輪減稅方案，措施之一是讓美國家庭的部分收入免稅，促進美國傳統退休儲蓄計畫 (401K Plan) 以外的投資。庫德洛表示，這項政策可能影響債券和股票，但尚未定案。

川普政府正醞釀推動下一輪減稅方案，眾多新減稅措施之一，是計畫讓美國家庭的部分收入得以免稅，目的是促進美國傳統退休儲蓄計畫 (401K Plan) 以外進行投資。

根據美國多位匿名官員表示，情境假設是，收入不超過 20 萬美元 (約 600 萬台幣) 的家庭，可享有 1 萬美元 (約 30 萬台幣) 的免稅投資額，但若最終政策出台，額度將會變動。

一名白宮官員表示：「沒有什麼是不可能，也尚未有任何規定。」

慶祝中國肺炎 2萬人染病減10% 20萬人染病減50%
全中國染病 整個美國送你

又托市,不如淨係印錢唔收稅好過啦，反正依家無人理財赤啦

其實美國係咪真係可以一直咁樣借錢

借錢講信用程度
國力就係信用程度

CLS美股又高高高...

佢維持到世界第一既地位其實點都得

聽晚又升

其實美國國民消費主義高。幫助佢地投資長遠減少退休開支都唔係壞事